我地要係校園發起一個我爸是警察運動

#我爸是警察我自豪

爸爸番工維護法治，身為仔女絕對要好自豪咁話俾人聽，學校應該要公開表揚呢班同學